【 元朗襲擊】圖太朗憤怒了

圖爺原來都係住元朗

圖爺

圖爺好有point